PS4 Pro現貨集中討論區(3)

仲未買到機 所以要開新post

今日見到3380都堅持唔買住

點解

月底出糧買，唔知到時咩環境

仲未入到手? 呢個星期周圍都唔難買到你都買唔到?

今個禮拜幾忙 所以未得閒出去搵

知道有現貨果陣時，一係唔近，一係開緊工，電腦電話預訂又無晒回音！

口多多同老婆講左原價3180、比佢拉撚走左

荃灣藍店仲有 不過要搭野買

炒價，不了

加油，就快可以用市價買

堅持原價

平過原價都唔買,係咪咁?

幾時先可以walk in買到

仲未買到機

部機3180

搭game係咪任選先

不過任選都無用 horizon nier尼類新game無貨又係要食炒價

唔係抵好多 仲要等4-6星期

Mk so0 返左大貨

咁冇原則嘅

送都唔要

銀行中心隔離嗰間So 0，淨機$3999

屌你老母sony
最後3200上網收左算

等Online store

so o 咁狗

屌你老母又買唔撚到

早知前排3200收左佢

你搵左邊度

其實aeon 係咪打游擊咁突發有貨？

買左都唔知有咩好玩
得人中想玩 其他電腦都有

而家最平係邊度出，轉新工想買部玩人中

元朗

有冇人知邊到仲有平1年保養廷長卡？
係Price睇 得兩間 定係我打錯

幾時先有正價vr買到？

冇打錯 , 要平既係得葵涌廣場2間 , 同之前有巴打提過既鰂魚涌某商場有 !

岩岩係星星買到延保卡90蚊， 懶得出去搵

依家係咪無可能有正價現貨

338x30
用smartone都係126.4

其實出機有咩要注意？
部野係咪包 主機，制，線同ps plus 卡
保養要出去再買code?

邊度有現貨

Thx 巴打
過多幾個月再睇下有無得walkin 買到機啦

上肥花 原價+20收 當比佢地買狗糧啦

肥花買點check機？怕中伏

一齊去拎
要佢車錢都蝕埋

溫馨提示、轉頭10點pre order

狗衝 btw pre order左 如果咁好彩walkin 有貨係咪可以唔理個預約？

OK

出左幾個月都仲要狗搶屎咁 ，聽聞其他國家已經唔洗等貨

快d登記

幾耐先收到sms?

兩日無sms就收皮

上一次我十點半收到

岩岩先見到
希望仲有啦

想問依家邊到仲有 想換機

上面俾有link俾你preorder 啦, 仲要問....

Sor 無留意到 登記左等收sms

有無人收到SMS?

有無人收到sms

10:00正入左三個電話，一個都未收到

如顧客在3月16-17日沒有收到SMS短訊，即表示所有訂購名額已滿，我們將暫時無法為其餘顧客安排預留產品

啱啱截

佢咁講係咪即係頭先果堆都有先

hope so

題外話
想問下你哋如果買耳機會推薦邊款
佢跟盒嗰個真係好雞
筆直500內

貴一舊買佢隻無線

500筆直我建議你一係將電腦用緊既耳機插去手制
唔係既話加多2舊買原廠無線金耳機

有無人已經收到sms? 10點正入到去，打左n次都話驗證碼錯，到去到登記成功個page都01分

屌你01分仲想點，我登記完都17分

想一次過買pro 同VR,係咪仲未有walkin

仲未有sms

無咁搶手既 不過仲未收到sms就真

10點幾先入到去登記 係咪已經皮已收

用左兩個電話登記，相差不到十秒鐘，都在10:01前完成。結果一個10:20收到SMS,一個無回音！

點解eshop仲係完左既第三階段

...

我都01前入左喎，都未有sms

一搭正十點就登記電話都係冇回音

咁點解有人話收到

應該唔係鬥快啦 上次有個code我3點幾先收到

TAKE MY MONEY！

屌遲起身呀今日

無乜分別 無乜邊個成為被選中既細路

VR我附近間藍店今日先出post話有貨翻

已收sms

我都係 買了

收到sms

無sms

依家收唔到，係唔係姐係無

隔左成差唔多7粒鐘先出code

3個電話得一個有

恭喜上面中獎嘅巴打

我呢d無被選中嘅細路要等下一輪

同屋企人一齊抽中左兩部

你要幾多部？ 俾個quota黎OK?

抽唔到

收到了

收到
佢話28/3-3/4有機攞

上肥花有code賣 10蚊

1007先記得 之後先入
係咪冇機

開始多人買Pro....

好撚想捉 當初話 Pro 係垃圾唔值得買既仆街出黎

宜家Slim 根本無咩人買....個個都買Pro...

忍左部第一代彈碟機差唔多三年終於換機

我都換左

係咪痴線架
十蚊都要乞

二手機害人

五点先收到sms。。。

我有講過放舊機出去咩

pro部野大舊阻定又賺得少
個個去哂隔離炒ns
好快變蟹貨

兩部行貨都係正價入手
真係多謝D炒狗去晒炒NS先無人爭PRO

見到開始有蟹貨出返黎

今日問左正價再強制要買佢一年保
即係total兩年保，要強制買多一年保既咩?

買sms code 有無伏??

如果online 訂左俾晒$$, sony 用sms 定email 通知??
會唔會俾code seller 冒領

邊間？

有無巴打有code 唔要可以比我？
Tg : hkgbb

排隊求code too

[url]test2046x@gmail.com[/url]

我見有code都要比登記電話

同問

入左曲之後要用你自己既my Sony a/c 買，買完個曲就會報廢 唔洗驚

有d鋪頭仲係炒價strong hold
擺到明大貨泥緊 哪來的自信

泥你老母呀

thx bro jed

28/3

終於成功上網買到👍🏻

我都訂到，係10:01 分send 電話，岩岩俾左錢啦
想知大約幾時有機攞

其實大貨幾時黎

想問下我細佬用佢個my Sony a/c買
不過用我張信用卡比錢
咁到時係咪要2個人一齊去拎機

屯門利寶19藍店

無記錯跟ac

幾時再開始預訂，好想換左部機佢

早兩日188有正價現貨

個fd同我一齊十點正登記
我琴日五點收sms
佢就啱啱收code

依家仲有無？ 有 我放工即去買

收曲待J

收到code

收到code買埋

有無人有code可以讓 真心想要

Telegram : leoon123

我都去睇下先

點解要3299 hotline...

一個星期後有？

拎咗sms
入晒code
佢出呢句係咩意思！？

請於指定日期及時間內訂購 Please purchase at dedicated date and time period

而家先收到code 本身已訂，呢個送俾巴打。

要既tg me: lastmandancing2010

我都係咁，佢話要7pm 前order

咪係囉！得返三個鐘，點搞呀！

心急人上

sony 啲IT真係好垃圾 FB個問卷又係俾人屌到開花

巴打睇tg

要人幾個鐘內落訂真係好on9
返緊工 身上又無帶信用卡
入到個死人網又要開account

巴打比左人未？

已俾人了

請問仲有冇多個code? 我想幫朋友買, 謝謝!

有冇人要code
多咗兩個出嚟

有呀

已send
仲有一個

有冇人解決左入唔到曲既問題

我要唔該

thx

無啦啦又得喇，比埋錢添

早幾日佢開我淨機都3478

藍店都炒

我有code
有無人要

又有得訂啦巴打

大貨返

可唔可以比我

我要code呀，請好心巴打比我

求1個code

仲求code做乜
依家又登記得喎

收唔到sms

又開放登記

係咁話驗證碼無效

VR 又有得買，PS4 重開放登記

上網睇到3300多一張一年保養卡 抵唔抵買

唔抵

ok 佢講到張卡原價2xx

mk sony store 還有二部pro現貨

啱啱訂左

話28號拎貨，有冇機會提早？

Mk sony story 有多現貨 Ps4 pro , VR。

今日walk in 買左pro

一陣去睇

係Sony store買左
Walk in 萬歲

正式炒完 VR都多到冇人入

明天收工唔知仲有無機會呢
請問旺角係咪得一間？

巴打 你去買果陣仲多唔多貨

有無巴打有code多 完全唔知又有開放，已經2-3日打去問下藍店 次次都話無，等左成半個月

如果有多無用既話

收到風聽日有大貨返

太古吉島有貨未要問

邊到買

知唔知邊到買延長保養最抵？

訂左先話出面有現貨好似搵左笨

我係最後四部

mk sony store多貨到仆街

早一個禮拜去都無，等我早幾日訂左 28號先有機

今日補左貨？

係我早走先屌 衝出去買

打個電話去問下

嗯 早走極都要2 點半

咁點解唔派俾俾左訂左果d 先呢？

咪係，返大貨又俾人book 又唔優先派俾book果啲

6點去仲有無希望

去緊now

唔好！ 我五點過去

旺角Sony store 賣晒

信和藍店成功入手 vr 就大把 PS4 pro 我果部之外唔見仲有

藍店好多機，但新部都話落左訂

因為你唔係拎3500出黎囉
炒狗死全家

由佢地攬貨到2018
反正開始供過於求
我係大公司買仲有得碌卡賺分
洗鬼同你班濕鳩藍店比現金

賣曬啦 ? 又唔洗曬錢

理撚得你 月尾出糧先買

多你個西 打去問左無曬啦

屯門邊到有得賣

尋日4點收到sms,即刻狗沖比錢

其實自己部PS4 都冇壞

收唔到 感覺個天唔係好想我買咁

我有3部都照狗沖
買左先算

有錢就是飲勝

pro,vr188藍店現貨，正價
地平線都返貨$398
唔使食炒價/$380收二手

老老豆豆 3部機攞黎做乜

一部1000黑 一部20週年灰 一部mgs紅
而家買部pro replace左部黑機啱哂

dklm

上網有人賣全新3200 諗緊幫唔幫佢買好

每日用唔同機玩game

20蚊姐

上網訂咗等下禮拜攞機，想請問下仲有冇得買延長保養卡？

188好多 快去

正價3180

where

灣仔

飲

尖沙咀Sony 有大量現貨pro同vr
岩岩入曬兩種

屌去左旺角

我今日先打過去問 佢話無既

但我真係買左🙄
我walkin 六點十分左右

我：係咪有vr 現貨啊？
索尼：有啊
我：咁pro 呢
索尼：都有啊

咁就洗左差唔多7000蚊

聽日去睇下先,唔知仲有無呢

想問下巴打們依家vr係咪好多現貨，可以3180入到手？

Vr 我琴日睇係堅多 駛唔駛炒就應該唔駛掛

點解唔申請個sony會籍，次次出新game，新機佢地都會e-mail個優先code俾我登記。
利申:當年ps4都係會優先code買番黎，次次買game都係sony網買

我好似冇收過
唔通我信仰唔夠

尖咀又無

想問下邊度有延長保養卡買

仲諗住出去睇下

Mk/188 仲有無貨？

星星買過， 90蚊

而家買PS4 Pro 啫，好似打遊擊咁

似炒iPhone

iPhone都冇炒咁耐

一月時 褔仁地下買過 $70

一間去mk 睇下有冇先

荃豐好多貨，水貨$3180,行貨$3580

哦

睇黎都係要遲啲先買

想問有保養係咪就係行貨

我上網買 但個人話因為sony 活動送既貨 有保養但無單

頭先見倒水貨都話有兩年保養

水貨有保養係佢間店本身同你保 , 並唔係Sony同你保 !

沙田廣場藍店有VR正價 , Pro機就唔肯定有 , 但見有幾箱係度 !

佢話係sonyhk 送 當然係行

呢啲都唔知信唔信得過

我諗啲仆街應該要清晒啲水貨，行貨先肯賣返正價

北角60

Sor 係鰂魚涌先岩

新界區去
車錢都蝕埋

觀塘廣場 3樓 幾個星期前買過 $85

想問pro 個手制值幾錢

我都係觀塘3樓買過

有唔同？

有似係唔同

有咩唔同？ #???

多係燈，咪一樣

多條燈，咪一樣

可以用usb線連接，不用藍牙應該係

原來log-on online store 都有PRO 賣

一時有貨一時無 想買襯早

點去依頁
去到禁pro佢彈預訂滿額

而家撳都係無存貨，所以我上面講係時有時無 得閒去refresh下

禁撚到去入信用卡個下先記得無帶銀包入唔到信用卡

下次努力

放心 仲有得買

終於買左 好撚滾動

有冇巴打報料知唔知今日希冇現貨walk in買

log on 落左架

唔明

藍店預訂再開 331拎機

邊到有

坑口

其實你可以上咁多間藍店fb睇下有無翻貨/訂

我係carousell 個apps 買左🤤3200 有單
大家上去睇下仲有好多人放😄

打手收皮啦

而家買機係咪唔pro好d
屋企無4k電視...

建議你爬下文先...

仲買2手科技

好景信和有店都賣3200

打手味濃
廿蚊都唔會益班炒狗

電気良品 Perfect Denki
15 mins ·
PS4 Pro行貨，HK$3180，現貨發售中！接受中銀、渣打、Manhattan、DBS分期付款！

thx 巴打

Btw有冇人知俾卡收唔收charge

除大型電器店和大型日式百貨公司外，d Game舖全部收3%

知唔知16 號係Sony 訂左果批幾時先收到貨？

記得好似3月28號開始派
等死人

唉，謝謝巴打，想打機都咁難

準備出貨

我都係wo, 唔係不嬲都係準備出貨中咩？

我11點前 係處女中 12點睇就見到準備出貨

好似係

有無人知宜家邊度買延長卡最平

係

sony website p4 pro 有貨 現在 要買快。

巨貨到港 炒家末日

28號有得拎

已成功訂了

同我地訂左既人同時間攞機.....咁我之前訂黎做乜？

其實無分別 只係確定我地16號訂一定可以買到

確保你有貨(掛)

Same sony次次都玩野

我入 仲係維修中，邊度見到有得賣？

見到了

又缺貨啦，心靈有d 安慰

仆街仔

唔係呀，sony網仲買到喎

今次多到無人要

良品有正價pro賣，炒家食屎啦

鋪頭唔會食屎 最多正價

但炒家就真係食屎啦

已入手

我諗都要28 號先攞得架啦

Log on訂到，岩先收貨了

到周圍有貨鋪頭正價我直接上sony電器行百貨公司買啦
貪佢信用卡收手續費咩

手續費呢d 野根本就唔應該收，只係d game 舖屎忽，賺到盡，連手續費都唔想蝕俾d 卡公司，所以先收手續費

已出貨 唔知聽日攞唔攞到

可以禁現金買既

Me too
其實係咪可以去攞啦？

駁唔到

無記錯要部PS4到門市先可以攞

有人係會想賺埋信用卡積分

好似要等佢出通知

即係最快聽日有得攞？

已問fd 子借左d game, 星期日可以打到天昏地暗

唔知，但照咁睇無理由要等28號

等到28 號都唔出奇，Sony 最鐘意玩野

諗住去信和電x良品買，點知仲話要加配件加盛先可以用$3180 買 嬲嬲地去隔離藍店買買到最後一部

收到email 攞機啦

Same 但今日星期五，跟住一個工作天後先攞得，咪姐係要星期一

有冇巴打諗住聽日照去試下拎

我 打算4點去

留名睇烈士，聽日得既星期日去

照咁計要星期一先有得拎啵

已經無晒 ，今次係唔係派CODE？
如果係派CODE有冇人有多？求CODE
Telegram @PaperCheung

信用卡有得賺積分/里數喎

等巴打好消息

等睇你攞到機

打咗去hotline，尖沙咀店今日3點後可以攞貨

真的嗎？
其實我住mk，我一陣七點度去睇下攞得未

我一定去

我飲完茶經過sogo都試下拎

觀塘有無地方有貨

有無巴打可以幫手睇下尖沙咀sony有無現貨walkin

我都轉左啦，謝謝巴打

香港區我都拎得

海港城Sony 大把貨。
$3180現貨入手

即刻去

放工先去 希望有

已拎

Yeah, 咁我一陣都去攞先，thx 巴打

mk拎得
環保袋4蚊

收4蚊咁大貪 , 我一定唔比

賣曬未？
搭緊車去

啱啱前面有人買現貨

買左 仲有好多貨

Cwb 已攞

巴打旺角邊頭有現貨
放工飛去買

我諗周圍都大貨

一陣去信和睇睇先

喺海港城買VR，見到唔少Pro。

已入手。。。

直立架幾錢

貨已攞，幫真心想買既巴打問過啦，冇現貨，全部都係訂左既貨

沙田藍店有現貨
3180

買左了 ☺☺

沙田藍店 Last一部

等月尾買係明智，炒狗死全家

希望完sem就可以唔駛食炒價 即時買口黎打到天昏地暗

啱啱旺角拎完機，八卦問埋，旺角無現貨，尖咀 港島有少量，但唔知有冇人排隊

大埔3199入手

巴打有無買埋延長保養卡？

藍店？藍店都要炒價？

依家邊度可以正價買現貨？

同求

元朗喜利商場見價寫$3180

有無4k mon玩pro推介？
Around 3k-4k都接受到
要有埋耳機位 求巴打推介
asus mg太貴了

仲想買Pro又未買到既 , 唔使再問邊度有啦 , 依家Sony網上買仲有貨 , 有信用咭就搞掂啦 !!!

幾錢，原價？

都唔明有乜好炒
利申 第一水機主

我加唔到落架購物車既, 係咪即係解無貨

巴打有冇link, 我上sony睇係買唔到喎

剛旺角拎機，得VR有玩貨

有啲師奶買十部，都有幾千執

掃哂，快撚到

下次加密講邊度有貨啦
好多cdrom mon post

SONY有份助長炒風

我5點睇過仲有既 , 加到購物車 , 仲話每人限買一套 , 佢冇寫缺貨中 , 加唔到你可以打佢客服問下

就係咁…我諗應該係無貨掛?

有現貨 九龍區

海港城Sony賣哂

大量現貨

請問邊度有？

藍田 坑口 大量

好景 有兩間3180
可以淨機買

想問下除左淨機仲有啲乜package?
第一次買ps4
屋企手制都無

坑口南豐？

部機包左一隻手制

有時會有些跟game的PS4 Package
遊戲機跟機包ㄧ個手制已好耐了。

但Pro就不知有無跟game package了

正，訂到！

Pro 信和大量現貨！即買一部先！

台灣撚表示

3180原價買到

坑口有現貨, 信用卡0手續費

細鋪都信用卡零手續費

本身用開4K 電視 Sony X850D 55'

買撚左我15000$

由Slim 轉Pro 點知睇唔出分別
是否悲哀

復活節買機又有清貨優惠

我用8500c

Fps 好大分別喎

屌，新舊機過資料慢撚到仆街 其實係咪剩係過走d save就得？

而家可以點登記保養?
佢個網死左

打算唔登算

打個電話去比資料就得

邊度藍店仲有？

近排ps plus果個半價ff15 優惠好想買 想問係psn 買任何game係味都要用信用卡/paypal 可唔可以用佢果個psn點卡買 我見佢一買陣就寫住要新增付款方式 但佢得信用卡同paypal揀

其實FF15 個優惠好似幾抵
我見佢本身12個月 8折左都要成 $218

可以用預付卡

D預付卡邊度有得買？

坑口有，買咗

7仔

都唔知邊個講4k 大分別/無4k 唔洗試pro
明明fps先係重點

7仔藍店GAME鋪

要比d咩資料?
今晚收工揾齊去 聽日打爆佢電話

諗住去元朗cityisland 藍店買ps4 pro，有冇伏?

唔係幾明ps4 pro運作原理,買左隻game返黎即入碟即玩？但部機有硬碟，要安裝左先？

信和藍店無痛正價入手

第一次入碟裝game，之後每次開game都要有碟

sony account id
機身no.
邊間鋪買
單no.
部機既型號

Sony網上Pro機又有得訂喇 , 不過預計有機拎日期係4月28至5月5日 , 想買既自己諗諗 !

呢間野我ps2年代已經幫襯佢

想問下呢隻係咪淨dlc黎？ 之前淨係睇達仔玩

game+dlc

如果bloodborne出patch真係即刻出番部pro

係 GAME重裝OK

巴打買唔買到 依家打算去買

岩岩元朗喜利入手 眼見好多現貨 不過100一年延長保養諗都唔撚諗 豪比佢算 另外想問問 依家sony個網死左 咁張卡係咪登入唔到住？

想問下頭先買左psn12個月會員連半價既ff15 想問隻ff15邊度down

打去hotline比資料就得

屌 我31號買 姐係要等到4月7先有 code

有無巴打知信和有無現貨？
聽想日去買

等sony 通知

會係ps4最新資訊個到比你

唔該巴打

有冇咩大作,必玩 game推介一下 買左地平線 仁王 ff15 畫質一流就算冇4k mon

人中之龍

SONY SOTRE 有貨
未買到既快D

4月28先有得拎

玩完DARK SOUL真係順左好多，希望遲D有

sony account id係指買機個acc定開機setting登記果個?

多謝巴打

你條褲咩事

買到pro所以濕晒掛

188幾點關門 放工即去

琴日落好撚大雨

是咪有大貨返?我見hktvbmall都有正價行貨賣

想放部PS4 500GB
有無巴打收？上sony cwb交收

188請問喺邊？

岩岩係188 正價入手

今日係好景都係正價入 行貨嚟

送PS4 pro 60142175

Sony id係 playstation買game/ps plus果個定另外sony 官網申請果個？ 買斷左幾日都未登記

想問 個手制冇聲係咩原因？ 已知 手制喇叭冇壞 音量正常 系統設定有開bgm等音效 插手制3.5mm出耳機有聲
除咗去setting度調節手制喇叭音量時 其他情況一概冇聲出
ps4 pro 最新軟件版本
高人請賜教

係咪大貨已到? 唔洗食炒價?

手制有冇聲出要睇game

有無試過接實ps 粒制
之後有個周邊設備揀
入去較返手掣聲音輸出 ?

正價現貨大埔入手，玩咗成個星期啦，仲有邊度炒價?

香港人真係好可憐， 部機出左半年先可以walkin正價買

經過半年終於回復正常價錢

噤入去得 手制喇叭聲音大細 耳機音量大細 輸出去耳機 調節mic level 之後三個唔關事

除咗sony,邊度可以齋買機唔買game?

問過幾間都話要買多隻game先肯賣，攬住啲貨過世啦

藍店唔係可以淨機喇咩

就係藍店都要我買多隻game

邊間呀?
藍田同坑口都可以淨機

荃灣

有冇人同我一樣手制喇叭唔出聲？

呢2日突然想買
連2，3隻game咁 好像東京xanadu ex（應該有?) 女神異聞5

過去黃金 果頭望望(尖吵咀返工)

定係巴打們 知邊度比較抵(例連保養，psn)

入黎大埔買啦，有間新開店淨機都得，現金正價

用eps會唔會賤到要收1%手續費？？？

我之前喺荃灣藍店買ps4佢話用eps要收手續費，之後我話唔買，佢先話唔收我

見到1,880 slim 買唔買得過?
我其實都係打下機戰同fifa
槍game 都少玩

買得過
因為我換左Pro + 買埋 55寸 4K 電視打Fifa 係一撚樣

普通玩唔追pro 好似slim cp 值高d?

藍店買silm 22xx左右 不過送多隻手制+抽獎卷

Slim CP 值係高

thx 巴打
買左了
跟多一個手掣$2150
不過要cash

想問埋巴打一年會籍係咪唔駛格價網上買都得?
如果係我網上買就算
sorry in advance
追哂post 都見唔到有相關資訊先問

Yes. 有Game 送

等優惠先買
用住張機盒入面果張三個月先

4 pro係咪終於炒完?

大家多數買唔買多1年保養

有買

去左反豆城 、sony store同so 0 都無pro現貨 ,港島邊間藍店可以碌AE比錢買PRO，想復活節假前買到~

今日喺旺角都見倒有

岩岩買左PRO ,但見到個官網死鬼左成個星期都未好,咁去邊度登記保養啊

188 應該大把貨?

老老豆豆，唔去藍店買有冇分別?

買喇,對ps4真係無乜信心,就係岩岩壞左部4先迫住買PRO

應該無,藍店其實部機7日有問題都係要拎返去行整

明白
我樓下間濕9藍店可能有古惑，所以問定先

sony 網好像有優先預訂

PRO係咪淨係畫面靚D同LOAD GAME快少少?
差成千蚊想玩下JUST DANCE同NieR:Automata
好似買SLIM得?
屋企有部4K電視 大家點睇